星期日全民上豬咀出街好唔好？

就算唔遊行驚送頭 都可以上個豬咀當比遊行手足一個掩護 反正武肺平時都有人豬咀出街

推

仆街拉撚咗唔小心

大家點睇

放TG即轉場啦
唔留